有冇人試過腳痺嗰陣坐直

之後個身好似唔再屬於自己，就暈咁

另個情況係跑得太快之後就有呢種感覺